{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047752",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3013041",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 리버사이드호텔"
    },
    "text": "リバーサイドは城南洞若さの街太和江沿いに隣接しているレジデンスホテルで、蔚山空港から15分、蔚山駅から30分、ターミナルから10分の距離に位置しております。 リバーサイドは計144室の客室を保有しており、チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは12:00以前に完了する必要があります。 保護者同伴の児童は宿泊が可能で、13歳以下の児童は無料で宿泊が可能です。 寝具の追加は1セット当たり20,000ウォンの費用が追加されます。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されており、朝食は2階のザ·ラウンジで利用でき、利用時間は午前07:00から午前09:30までです。 簡単な朝食にはトースト、クリームスープ、コーヒー、目玉焼き、シリアルと牛乳、果物などが提供され、大人は10,000ウォン、小人は5,000ウォンの料金が加算されます。 特異事項としては、36ヶ月未満のお子様は朝食が無料で、月~金曜日のみ朝食レストランが運営され、土~日曜日は営業休止となります。 朝食付き商品の場合は土~日曜日にはサンドイッチとして提供されます。 リバーサイドにはビジネスセンターやフィットネスセンター、ラウンジ、洗濯施設があり、無料Wi-Fiや駐車タワーをご利用いただけます。 多くの訪問者は、リバーサイドの広くて清潔な客室と施設、アクセスについて良い評価をしています。 しかし、駐車施設が不便だという意見もあり、収納スペースと機器が不足している点が該当宿の短所として言及されています。 清潔度と防音にも問題があり、眠れないこともあるという意見もあり、職員の親切度はやや足りない方だといいます。 また駐車が難しく朝食代が高いという意見もありますが、全般的に価格対比満足度が高いリバーサイドホテルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "リバーサイドはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "リバーサイドは城南洞若さの街太和江沿いに隣接しています。"
        },
        {
            "question": "リバーサイドへのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "蔚山空港からは15分、蔚山駅からは30分、ターミナルからは10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "リバーサイドは何時にチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降可能です。"
        },
        {
            "question": "リバーサイドは何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "リバーサイドでは子供の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者同伴の児童は宿泊が可能で、13歳以下の児童は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "リバーサイドの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "リバーサイドは計144室の客室を保有しており、歯ブラシと歯磨き粉が提供されています。"
        },
        {
            "question": "リバーサイドで朝食はありますか？",
            "answer": "はい、リバーサイドでは朝食が利用できます。利用時間は午前07:00から午前09:30までです。"
        },
        {
            "question": "リバーサイドの朝食には何が含まれていますか？",
            "answer": "簡単な朝食にはトースト、クリームスープ、コーヒー、目玉焼き、シリアルと牛乳、果物などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "リバーサイドにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "リバーサイドにはビジネスセンターやフィットネスセンター、ラウンジ、洗濯施設があります。"
        },
        {
            "question": "リバーサイドの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、リバーサイドでは駐車タワーをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 420
    }
}